「突發」何君堯愛駒-天祿，本周三晚上出賽！

佢退左股

係？有無link!?

大家又要出賽。

上馬會網㩒入去已經冇佢個名
況且其實佢月頭退股後已經跑左一場

共有1匹馬之馬主為"何偉誠與李星強"
天祿

據馬會網頁最新顯示，目前「天祿」馬主一欄只列出何偉誠及李星強，再沒有原本有的何君堯議員之名字。

馬會同時證實「天祿」的擁有權有變動，何君堯已完全退股，並將不會重新入股。

換言之，何君堯再不是「天祿」的馬主，而他在港亦暫無持有其他個人及團體賽駒，個人與香港馬圈劃清界線，日後頂多只能陪朋友入場睇跑馬，或到投注站賭馬。

至於何君堯有否完全退出馬會，又或者仍保留馬會會員身份，則是他與該會之間的事情，馬會毋須向外發佈。

係囉 輸撚咗啦

隻馬上場久休服出肥撚左成70磅
都係求熱身㗎姐